北角開始有狗

有狗！有狗！

推

放左催淚彈

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

放左催淚彈啊

放左3發催淚彈

大量狗車自西向東行

最新：北角大量狗隻狗車開始向西推進